林鄭月娥：絕不封關亦不停入境免檢疫 疫情倘惡化難保再出招如禁足令 本港隔離病床將於一週內爆滿

行政長官林鄭月娥表示，若疫情一直惡化，難保政府會再「出招」，她舉例很多城市都實施「禁足令」，香港過去6個多月不用這樣做，是保住了大部分市民的正常生活。

林鄭月娥被問到，早前已有專家提出政府應帶頭居家工作，但政府其後在星期一的記者會上指「一刀切」在家工作不太合適，有關說法會否與政府今日的決定有矛盾之處。她說，過去6個多月，政府每次採取強制限制企業及個人行為的措施，都會帶來代價及反效果，強調當局需要檢視最新情況而迅速應變。

她又說，若要「學術討論」，第一天已「全面封晒、樣樣停晒」，香港又是否很安全，重申每次都要迅速應變，不斷檢視情況，不能貿然一步到位，亦不等如上一步「行得少」或「行得錯」。

她又說，3月時公務員只提供必要及緊急服務，當時引來很多反對及不滿，直接影響營商。

【醫管局員工陣線發出嚴正警告 本港隔離病床將於一週內爆滿】

林鄭：驚閪？圈套黎

香港人前世做錯咗D乜？

門口都唔俾出但唔封關
世界級

欣賞林鄭媽媽咁誠實

翻譯：你班香港人唔好出門口，等我地尊貴既大陸人黎香港旅遊

條柒婆幾時死

佢梗係唔肯啦
上次補就業嗰批錢已經蝕死佢 平時又唔識搞好經濟 又淨係識倒錢落海 咩都做唔好

呢條柒婆幾時死於非命

可唔可以攪個"屌爆林奠唔肯封關大遊行"？

Speed up

咁咪幾好，擠牙膏，陰下陰下，咁玩死香港先係最毒最痛方法，攬炒之母唔係浪得虛名。

林奠攬炒師

3月時公務員只提供必要及緊急服務，當時引來很多反對及不滿，直接影響營商。

即係商家大過天

根本就唔敢
藍屍喊𠹌住扮訓唔敢屌

強制搭車戴狗罩你班仆街唔屌 室內強制戴狗罩你班仆街依舊唔屌 遲下禁足令想屌都唔會再有用 大家等冇曬人權自由啦

睇死佢次次將啲野講死冇彎轉
最尾俾人屌撚死 先死死氣唔撚憤氣屈服

你班賤民港人唔好出街（返工除外）
關照開免檢疫

今次月武肺反彈一定傷過之前個一二波，經濟同人命都係，對商家同市民嘅講真係一場歡喜一場空，由早兩星期以為見到天堂直到今日跌落地獄，打擊空前咁大，家下林鄭做野手法仍舊閃閃縮縮，但係唔知點解自己又越睇越開心。

女人真係好撚唔理性

住葵青荃係墊屍底幫林鄭鋪路做政協

唔好拉全世界女人落水唔該

無病床咪訓地下，最壞情況係一positive就將全部放入隔離區，再等佢哋自生自滅，會自己好番既始終會自己好番，會死既你家下其實都無藥醫，不如慳返啲藥好過。呢個係無辦法之中既辦法

唔可以

信政府
唔驚

7.21 全城白衣為記
未敢忘記 從未忘記

中圈套

連百度班強國人都講緊唔好黎香港
死都唔封關真係為啖氣

柒婆一定係等緊一個黃絲群組爆發即刻賴晒落去

唔怪得中國網民話香港人播毒啦
原來係特首唔肯封關

其實唔洗同佢客氣
由佢爆勁d 就啱

贊成

死返幾萬人 free 返d 公屋出黎都好

你肯定佢係女人

我又想知點解禁香港人出街？條街咁多人，3萬黑警夠頂？
香港人好中意返工，無野阻到香港人出街返工！

嗱
柒婆呢啲就真攬炒啦

千祈唔好縮

我就睇下香港地點樣禁足令

一出街即拉 完

諗起韓國套戰疫

呢條友
次撚次都縮
之前又話唔撚會比公務員wfh

幾多仆街發展商以新鴻基為首迫屋宇署開工

撚咩佢咪又係利益輸出比D大企業做封口費

你講依句都已經犯左國安法

班狗已經可以爆你門

最後香港得番啲後生

樓主 你可以就咁叫鄭月娥就算 唔洗尊重佢

絕咩不樓豬又自己加字

禁足令但唔撚封關

777想香港人死好耐

醫護罷工啦, 求求你哋

唔出門點返工

一定唔可以中圈套

西撚利

佢真係理得你班港豬死

香港成千萬人

係機會了

中武漢肺炎嘅話係你嘅錯，唔係傳畀你嗰個人嘅錯
解決問題嘅方法就係解決提出問題嘅人

講過一定要做！快撚d出禁足令啦！仆街！

後生既拉晒！老既病死晒！

你自己叫僱主體諒！

林奠：我信支那冇隱形患者

之前罷過啦，之後咪做哂condom，早一兩個月俾人秋後既時候，你又有無幫過手呀？

政府放毒，市民防疫

唔俾用腳行用手爬?

會上癮

快啦 我要禁足

但係佢行停業令喎
所以唔係商家大過天
而係某幾個商家大過天

林鄭唔係女人

你打多左個字啦

係手殘

我無捐錢, 無罷工, 咩都無幫過手。 你係唔係期望我答你依個答案? 係的話你滿意? 咪大家一齊攬炒攬著肺炎死囉。

無人想佢哋做condom。 係咪佢哋做公立醫院嘅, 罷工俾人炒咗, 我開間醫院請撚哂佢哋, 就唔叫佢哋condom?

無嚟建設, 你諗到其他逼到政府封關嘅就講, 無就食屎啦。仆街

個爛臭閪

你源頭唔封, 禁晒全港人足都冇撚用架喎

條八婆包拗頸真係世界級

有柒婆不停加速攬炒戰線真係冇得輸

停工佢個明日大嶼點算 那來錢

Condom前Condom後，唔封關，疫情繼續發展最危險就係醫護人員。

封關啦屌 做死醫護

屌你老母 垃圾政府

我真心想知 除咗瀨共
有咩原因佢死都唔封關？點解可以咁on 9

攬炒之母唔係浪得虛名

林鄭真係枉為跟隨耶穌嘅人

加速師

正
一禁足
全港經濟玩完

放過香港人好嗎

禁出遠門令

平權丫啦

鄭月蛾幫手攬炒，正

停市既話支那點吸水

然後就係借支那病毒人口大清洗，再鎖國做自閉仔

佢根本就想永續武肺

香港係支那閪行㗎，香港人彈返入劏房啦。

屌你老母鄭月娥，虧你班支那閪話我地去外國會離鄉背井，依家喺香港連四等公民都不如呀。

又想中回力標？

迅速應變=等埋星期六日再決定
條數係2個星期前 仲睇乜

唔好意思, 㩒錯咗負評

我相信香港既禁足令係可以俾你出門口去返工

而加罷工逼政府係犯左國安法，而且之前試過，太少人跟機，所以而加罷工無乜效果而且好有機會俾人拉

想知最有力屌嘅醫護仲會唔會出嚟屌

淋奠 : BNO想走? 收皮啦

而家講緊人命佢就同你講返營商

7000000 vs 30000

English Tsoi :

屌你老母，罷撚到俾人秋後，罷你老母臭閪，你俾番份工我？屌你老母

攬炒天后

收皮啦，就係聽你講，成班人罷完俾人秋後，你班撚樣講兩句叫人罷，成班冷氣軍師，落地獄啦屌你老母

只有無料無技術嘅人先會怕俾人炒, 你有料到, 周圍搶住要

醫管局決定 聘律師研「追殺」罷工黑護

你諗住叫完人罷，之後點幫番人地呀？
唔係得把口叫人罷，罷完俾人秋後就扮傻？

醫管局決定 聘律師研「追殺」罷工黑護

俾人秋後緊，點睇？

紅資一向都有，一直都想壟斷市場，傳媒，航空，啟德天價地等，咪放長雙睇睇下囉。
唔好唔記得除咗香港有攬炒之母多，上面仲有個攬炒之帝。

點禁足呀，唔驚墜入圈套咩

乜原來醫生護士得香港公立醫院先要人

上一代嘅問題搞成咁

醫管局決定 聘律師研「追殺」罷工黑護

點拆？有料係咪唔會俾人告？
你呢啲得把口既，收皮

你真係仆街冚家產黎，你估個個都走到？
屌你老母臭閪講都哂氣

罷工俾人告? 你拎咗第一個案例出嚟先post上嚟啦！ 白色恐怖, 戇鳩！

你老母就on9

駛唔到就你老母就on9, 你老母係咪俾狗屌生咗你件白痴食屎仔出嚟?

斬腳趾避沙蟲

我都想禁足放下假

一定啦
6點至第二朝五點禁足

禁足你估唔洗返工？

工作同大陸人有接觸
佢問香港爆得咁快
做咩唔封城
大陸一兩單就封小區
逐級封

我答佢
香港好多人要求封關
但封城點到林鄭條八婆話事

佢即刻冇聲出

香港唔可以早過支那成功抗疫
所以係唔會封關
正式攬炒

認同

啱
出街就犯法

有撚用咩屌

睇死你出禁足令咪都係要人返工

正一垃圾

你唔洗諗

佢個禁足令可能係禁夜晚同星期六日

除非你返shift

如果唔係都一定要返工

依個垃圾政府

啱

剩返啲大劣人係街周圍貢 不過唔撚會拉

咁冇用

源頭周圍傳

根本就係拎武肺阻社運

真攬炒派

明知錯咗都係要繼續堅恃，香港交俾啲咁嘅特首玩唔殘才怪！

睇死禁足令都係要返工

幫手播毒去全世界，香港瀨咗嘢祇係唔好彩

強制戴口罩好正常喎
德政黎

其實就算佢出禁足令。
都係禁晚上六點至第二朝五點。
再加埋星期六，日兩日。
個市係唔會停。

呢個八婆夠唔夠膽明言究竟係乜嘢反對聲音點樣反對有幾多人反對，成撚日來去都係呢兩句，係人都識講喇廢柴。

其實大陸係咪好撚大鑊？水災死好撚多人佢要開住門口等人走難

Btw 屌你老母 唔封關禁咩鳩足

直頭射殺啦

叫柒娥就得啦

睇下港股就知
中概股群魔亂舞

條7頭成日話中圈套
點知自己整個圈套比自己
今日講唔做 第2日爆到7彩 就做返比你

本未倒置嘅極致

因為好多人都唔識思考，政府講乜就信乜，傳聲筒咁講出去

信政府唔驚

好呀，d免疫人士帶毒周圍走
繼續社區爆
隻菌聽講會停留成個月

其實政府想香港人死，將計就計
我哋做好防疫，減少活動、注意衛生
由得對家搞party、唔戴口罩、豁免警署食堂、唔捉藍店，等佢哋圍內感染，自然淘汰

之前夠講到絕大部份公務員唔洗返工，點知尋日又爆響口有六成係要返工

初頭仲話唔俾戴口罩添

dllm777,cls

絕對唔會得逞

痴撚線反社會人格癲婆

廢 所以比人當狗撚

係咪放工之後禁足？

老闆：住係公司就唔洗出門

佢唔通係聖女貞德？我哋喺法國人有份害死佢

香港人就街都唔俾出
支那西就繼續入境放毒

疫情繼續惡化都只係諗點樣限制香港人

香港人唔比出街， 支那人狂黎香港

所以你覺得佢真係會肯禁足咩
最多只會係： 未滿18歲+年過65歲嘅唔準出街 要求延長街市超市營業時間容許後生嘅放工買餸

最緊要照顧好班支那人進出自由，香港人未禁你出門口囉

佢地無扮傻丫
佢地係想所有醫護死㗎！
所以係到叫人罷工，另一邊吹緊所有公務員或者做過嘅都不得移民
等入集中營啦！
仲衰過condom!

林鄭: BNO想走？屌你老母啦，禁你足先

幾時到條柒婆 中武肺

記住咪撚縮啦 8婆
到時日日過千
香港變死城

副加速師唔係浪得虛名

從呢個PO睇得出好多都係好嬲好嬲,聽日返工不了

爦炒，全港七百萬人中，種族大清洗

我真係屌爆佢老母
成撚日想R功績 點撚知爆獲勁
又做唔撚到嘢 死霸個位
十足十啲萬年升唔到嘅老屎忽
只係想點討好老細 做嘢又唔撚掂

成日9up一步到位 你行多步唔洗搞咁撚耐啦

講還講點解要俾我見到佢個閪樣

醫護仲唔罷工

香港地打工仔一定例外

罷5日之後求老細想返工

BANG

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

好撚野

支那人周圍走有自由
香港人就禁止出街 但都要繼續返工sorry

唔比出門口，不過你老細話你唔返工，抗工，炒得無水補

一味放D賤種入黎, 而要香港人唔出街就佢? 食撚屎啦
支持攬炒, 傳下傳下實會野到政總禮賓

唉

你覺得你可以唔比香港人返工咩?

擺條春咩

星期六日香港人繼續出街玩同食

政府放毒，市民防疫

不如真攬炒